有冇人而家仲未收工

唉
好悶冇野做

核數佬？

盛行？我都試過呢個鐘數既

big4?

popo？

證券

黑警死全家

Support

cs?

保安？

揮手區

我證券佬

我

我凖備瞓

仲有幾多個鐘放工

15分鐘

call 定車 差唔多
拜

88 早啲訓